Реализовать веб-приложение для хранения пользовательских заметок.

Требуемый функционал:
Авторизация пользователя
Регистрация пользователя
Просмотр списка заметок
Просмотр заметки
Добавление заметки
Удаление заметки
Поиск по заметкам

Для каждой новой заметки необходимо сгенерировать identicon с помощью https://avatars.dicebear.com посредством http-api сервиса. Полученную картинку сохранить в БД и выводить при просмотре списка заметок и конкретной заметки.
Приложение должно быть реализовано с использованием ASP.NET Core 2.0. Для авторизации использовать Identiy, для доступа к данным Entity Framework Core. Клиентская часть должна быть реализована с использованием Razor.